有冇人用緊Airsim

小弟每個月都會去一次日本出差每次兩到三日，每次買電話卡計番條數都幾貴下，見到隻airsim好似幾好用咁想問下有冇巴打用緊？

有 好用 而且送半個鐘打電話同聽香港電話

我有用
如果你用ios嘅話係好用嘅，因為絕大部份都係自動setting
如果an機的話可能要手動set apn

我見好似唔錯
放落iPad 度可唔可以當熱點用
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

用梗，方便好用，兼且送30分鐘打電話。

但係比較返市面上其他嘅電話卡佢係貴㗎。

佢賣嘅服務係方便，例如話最後一分鐘嗰啲旅行咪用呢張囉。但如果有時間逐張卡比較嘅話，咁可以搵到更加平㗎。

幾好，但限速囉

慢成點
唔會收mail都收唔到掛

咁又唔會，收EMAIL WTSAPP都無問題，地圖都OK

聽日買張試下先 想知買左可唔可以當wifi熱點咁share用

每日用過500MB就會當日限速
PS 如果要平又唔洗打電話 ClubSIM 亞太區好抵屌

日本有4G Max Plan, 超好用又唔限速
用咗年幾了

有esim版嗎？

同意，趕住出門旅行就好方便，但如果咁啱出開去深水埗附近，去鴨竂街買會平過airsim。各有各好，始終你搭車出去要錢要時間

唔同地區嘅plan有唔同，唔限速嘅貴啲

用咗兩年，唔錯

有用airsim 同clubsim
airsim 相對貴d，限速既又慢d

想問下club sim佢啲plan 係逐日計24小時內有效
咁係無限data 24小時內任上

佢用廿四小時計 唔同airsim每過凌晨12點當新一日咁計過

黎緊會去新加坡
以上面果張黎講
7日內
100GB
好似抵過clubsim

係幾好用既，但無當地電話號碼幾麻煩
同埋上次用，搞左成個鐘先用到
我仲以為買錯，又俾多兩次錢

垃圾

聽人講Join 日本plan 好似都係一百蚊左右一個月
如果個個月去可以向呢個方向搵下資料

格安sim, 要在留卡先申請到
搵個係日本住既人同你去搞都得既

台灣plan就幾抵用
真亞全無限
唔限用量同速度
又有通話分鐘送
雖然有時唔知點解明明飛左線都會衰左
結果都收唔到人地打黎
但台灣以外既地方就貴左d

用緊，好方便
出發前喺app到買日數，出發當日換sim就得
速度上唔覺咩問題，夠用

btw，巴打返咩工每個月去日本出差